唔好再比 6帽王何家成 gay場特驚 post 呃

佢第一版就扮屌人睇
撚大家比正皮

來裏大家起下底睇下條友講咩
佢真係死忠fans

大家唔好再比佢撚
見到有手足屌佢就比啲無起底既人話返轉頭

大家善用起底功能please
唔好再比呢條柒菇碌撚到

佢既第一版

屌你老母

睇tvb都算喇屌你老母

屌你老母 仲要睇埋藍劇？

死全家喇！死返去香討喇屌你老母

內裏就同其他唔知點解存在既user討論劇情

唔好再幫條友推post 啦